如成功光復，絕對要為陳同佳建立銅像！！！！

問左佳哥心情曳唔曳未？

別怪他

連埋林鄭擺埋一齊

俾香港人日日掟玻璃樽

兩個跪埋一齊啦

On 9 當有趣

唔好話屌埋

有冇睇過秦檜兩公婆
不過今次可以唔洗用銅像

-.,-

屎忽撞棍啫，民主覺醒由我要真普選，到五大訴求缺一不可，到今日講既香港獨立唯一出路

最多謝係香港班狗官

應該第一個要幫梁烈士整左先